有冇人諗過懶人火鍋可以拎蒞做MRE

感覺上兩者好似